買定離手 七點準時開場

賠率已變

主客和
1. 許鄭分居 1.03
2. 許鄭離婚 1.15
3. 馬黃分手 1.44
4. 無事發生 150
5. 許黃永結同心 70
6. 許搵韓紅告解再翻食 3.75
7. 蔡一智同杜德偉出黎頂 1000
8. 馬許換妻成功 1000
9. 許馬永結同心 1000

記者會特別項目
以下哪一項會首先發生在許志安記者會上？
1. 爆喊講對唔住大家 希望大家可以原諒 1.03
2. 大家飲醉左酒 神智不清 會為所作出既行為負責 1.44
3. 全程女方做主動 只係做配合 女方落車後各散東西 150
4. 雙方一早同前度分左手 只不過無同各方傳媒交待 350
5. 果個唔係王心穎, 係蔡一智黎 500
6. 當事人唔係我 900
7. 上述事件沒有發生 9999
8. 其他

設有連贏 位置q 單t 3重彩 4連環 4重彩 過關選擇